覺唔覺波衫印咩字反映到你係咩人

發覺勁撚多暗瘡毒撚會喺件波衫上面印靚仔球員
E.g Txxxxx尼 25基 牙路
相反本身靚仔嗰啲會印黑人
e.g 叔 2禾b 簡迪 拿卡哥
真係靚仔嘅印medley都特別型
不服來電

我印中堅賓 你算點先

你算波台top4靚仔

點睇梅西丙朗

連加特

拿卡哥

今日4號
出咗糧先吹奏

屌你老母？

讚緊牙路本人靚仔

但我唔係暗瘡毒撚，你想暗示d咩？

我印開夏蘭特

印黑人靚仔

醜帥

靚女

暗示你唔係暗瘡毒撚都樣衰囉

Agger樓主

咁多年黎好多柒頭印Torres Giroud

咁樣呢？

謝雲奴

點睇印道友ozil

@2和b